一個零成本但有效令運動保溫既方法

我都係受人啟發
我哋去黃店時 埋單可以講聲「願榮光歸於香港」
老細可以講返同樣說話
最好可以向前伸出五隻手指，代表五大訴求缺一不可
就算唔係去黃店 你都可以講句口號
唔方便代表公司立場應既手足可以伸出五隻手指
無聲示意
平日飲茶食飯睇戲唱K 前線和理非都做得
唔係啲咩實際行動 但如果個個都做 我地就知我地日常生活有幾多手足
點睇？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌今日返返吓工有同事冇啦啦整個五大訴求，缺一不可嘅手勢俾我
我又做返同一個手勢應佢，唔通原來樓主你就係我同事

唔係掛

推！

Push

有d尷尬

呢句有邪氣

光復香港正氣凜然好多

認同

極尷尬

唔係去黃店但舉手勢 會比成間舖藍絲狗圍屌

首先由黃店開始

唔該都少人講啦
仲要做手勢

日日睇番手足死傷既相
永遠唔會忙記
光復香港時代革命 五大訴求缺一不可

我今日懲罰完間黃店 埋單果陣鼓起勇氣同個伙記講：五大訴求，缺一不可！佢同我講番句：手足，加油！ 果下真係好感動

將抗爭意識融入日常生活呀各位手足 唔試都唔知原來呢種咁簡單直接既對話可以長期保持果團抗爭既火 知道自己並不孤單

利申：大家快啲懲罰下灣仔果間如意冰室，伙記nice不特止，仲送埋例湯，啲飯好食夾大件，全程播住國歌，真係正到dum一聲

我呢個只係建議動作
其實我想呢個抗爭帶入生活